我正式宣怖飛天意粉神教係唯一真理！

只要大叫三聲屌你老母 意粉神就會獎你食意粉！
你食唔到係你道行未夠 係神俾你嘅教驗 不要試探

不服來辯 大把意粉經同你引經據經！

push

push 佛撚耶撚去哂邊 等緊你哋

巴打信徒？

考驗 屌打錯字係神嘅安排 睇嚟我道行未夠

屌你老母

屌你老母

屌你老母！！！

有冇意粉食？

神牙我幾時有得食意粉

你道行未夠 意粉大藏經入面有講 如你們想食意粉 應當虔誠地大呼三聲屌你老母

夠50正評 我會分享意粉教嘅典故 歡迎咁多位弟兄一齊交流

而家食唔到 只係神比我嘅考驗
我相信喺將來 神一定會比意粉我食

Ramen

冇理由得咁少信眾 快啲入嚟 你哋要放下執著先有意粉食架！

睇嚟大家都有啲怕羞 唔緊要 等我講一個故事俾大家聽

意大利籍神父利瑪竇明末來華傳教
早期多活躍於澳門及廣州一帶
由於意大利粉一般不附湯
利瑪竇神父對華南麵食文化不太接受
於是每次出外用餐，點選湯麵時多會要求店家將麵和湯分開送上
乾麵上桌後再混以肉碎、蠔油或豉油加以調製作肉醬意粉狀，是為對家鄉菜的思念
利瑪竇的食法後來被廣傳開去，民間爭相仿傚，稱為"鬼佬麵"，亦即粵人第一代"鬼佬西餐"
由於忌諱，粵人後來把鬼字刪除成為今日兩廣一帶稱呼的"撈麵"
店家雖多不理解利瑪竇不喝湯的背後原意，但一般仍然會奉送清湯，以示本店乃正宗利瑪竇食法
清湯伴撈麵另上成為明末廣州高格調食店的象徵
後因滿清乾隆修定"四庫全書"，"清湯"一詞有眨滿清之意而故事被刪去
致有關記載盡失，只剩小部份老廣州以口耳相傳方式流傳典故

但撈麵造法流傳至今

依個就係意粉教傳入嘅開始啦

聽講利瑪竇係樹下坐左七日七夜研究意粉理論

都係靠意粉神指引佢先諗到 意粉大典有講

意粉唔使，比肉丸我ok?

肉丸神教喺隔籬 你入錯門